政府依家拉夠人有薵碼係手,相信好快可以宣佈成立獨立調查會。

政府依家拉夠人有人頭薵碼係手,咪可以成立獨立調查會囉,要查兩邊各打五十,又可以特赦天下各不追究,咁就可以攪掂件事,所以相信好快會宣佈成立。

港共：有外國勢力
回應：成立獨立調查委員會

港共：有美國CIA教手勢
回應：成立獨立調查委員會

港共：台灣背後撐腰
回應：成立獨立調查委員會

港共：年青人被誤導，通識科問題
回應：成立獨立調查委員會

港共：泛民議員煽動
回應：成立獨立調查委員會

港共：港獨勢力顛覆國家
回應：成立獨立調查委員會

而家最唔想成立獨立調查委員會果個就係港共政權呀！屌你老母